今日個市唔開

仲想沽左700佢

如過今晚美股回adr又縮